下星期起入境英國需陰性證明

From next week all international arrivals to #England, including #UK nationals, will be required to present a negative #COVID19 test taken up to 72 hours prior to departure. Children under the age of 11 will be exempt from testing
Additional details on the new measures will be released soon, please continue to monitor announcements if you are travelling soon.

[url]
[/url]

有無話係咪一定要PCR/swab定rapid test都得

無寫清楚.

可能可以參考呢個?